教會塌大閘 壓傷六旬婦

教會塌大閘 壓傷六旬婦
分享

【本報訊】一對夫婦昨晚到九龍城出席教會活動後，妻子在教會門外等候丈夫之際，一扇重逾百磅的大閘突然鬆脫塌下，當場把她壓中。其他教友見狀合力抬起鐵閘把女事主救出，由救護車送院治理（圖）。

相關新聞：【教會冧閘】遭壓傷婦人情況嚴重 教會拒回應事件

搶救後情況嚴重

被教會大閘壓中的64歲姓吳婦人，頭、臉及眼部受傷。現場消息指她送院時有反應，但因傷及頭部故要留醫，搶救後情況嚴重。現場是嘉林邊道39號的基督教九龍城潮人生命堂，昨晚8時許，吳婦與69歲姓許丈夫一同到上址返教會後，當時吳婦正在門外等候丈夫，但教會門口一扇4米乘2.5米的鐵閘突然鬆脫塌下，她走避不及當場被壓中。

事發後許大驚報警，其他教人合力將鐵閘抬起救出吳婦，現場所見鐵閘染有血迹。警方及消防接報到場，救護員替女傷者包紮後，將她送往醫院救治。警方正調查事件，案件列作有人意外受傷處理，而涉事鐵閘則事後立即被裝回，但暫停使用。
■記者黎家駒

神的試煉

【教會冧閘】遭壓傷婦人情況嚴重 教會拒回應事件
24,811

64歲姓吳婦人昨晚到九龍城出席教會活動後，在教會門外等候丈夫之際，一扇至少數百磅的大閘突然鬆脫塌下，當場把她壓中，送院搶救後情況嚴重。現場是嘉林邊道39號的基督教九龍城潮人生命堂，教會今早未見有人辦公，按門鐘無人應門，亦無教友出入，不過教會的大閘並沒有關閉，涉事鐵閘事後已被裝回，門柄位置掛上「請勿關閘」紙牌。

相關新聞：教會塌大閘 壓傷六旬婦

記者曾致電該教會，一女職員拒絕回應意外原因及會如何幫助女傷者，她只是強調已就塌鐵閘的問題作出適當處理。

呢d係神嘅安排嚟！

潮人生命堂呢啲垃圾教會

送乜撚嘢院呀
祈禱叫上帝醫好你呀

乜教會有分.............?

即係神跣佢一鑊啦

你啱

我好感激神淨係壓鳩個呀婆

平時叫你奉獻就準時, 出事就拒絕回應,拒絕幫助
入教會仲衰過入黑社會, 人地起碼都叫做有安家費

邊間教會

潮人

潮人曬命堂

即係話神要專登冼呀婆一獲啦

神蹟